係咪聾人先會食野雜雜聲？？佢地究竟知唔知自己好冇家教好撚騷擾好失禮人？？？

咁快就有雜種負評我

有咩問題
係好味先會食到雜雜聲, 就如日本人食拉面雪雪聲係代表尊敬
你係唔抵得我地食得咁滋味姐

係 阿叔係巴士對住你打飛機都係表示尊敬

推

真 唔正點會對住黎
有禮貌既會打到chok chok

聲